禁慾 vs 滅慾

始終滅慾輕鬆好多

即係 戒J vs 切J ？

樓主...？

點滅？ 想學嘢

一齊研究下丫，我相信，性慾望的完全消失，就是人生快樂，喜樂，極樂的起點

有冇勁中醫可以講解一下?

正正經經溝返條女啦

未必係極樂 但會少咗煩惱

我驚俾班衞道之士同叫人戒j戒色的中醫斬開八碌，斷人財路如殺人父母

女權都唔會放過我，唉

對不對?

正經經畀錢叫雞啦

最正經的做法其實係點

滅除性慾

一切性慾望，包括異性，同性， 人獸...........(下刪百項）